停牌上堂一問

想問下停牌上駕駛改進課程係唔係一定要復牌前三個月先可以去上? 太早去上會唔會唔計？

衰咩呀師兄

巴打啲HPV 點

求你唔好再揸

超速

唔揸都要拎返個牌架嘛

邊度中招 等大家警惕下

大老山出麓晶例位

Yes 個官無同你講咩

我只係想早d去上姐

睇黎成日超15公里以上wo

嗰個例位嚟架啦

停牌成個流程係點

收信>上庭>上堂>復牌

超到要停牌 ＋上堂睇嚟你都踩得好狠

拎返黎煲湯加餸

收到信先去報名都未遲啦
不過其實個堂都有D 得著 幾多意外睇

上庭判完即刻擺低個車牌比佢？

係 即時交岀

上堂內容大概係咩, 想知道下, 好少人講呢啲

基本上係教你點樣唔好再瀨野，例如教你點預判黃燈轉紅，點為止霸住快線etc

咁當然會有d 野要背，例如衰咩扣3 分...但係個test 係好撚易，易過考牌

要聽囉 訓教多數pass唔到

上左庭架啦，所以唔會有信

搵ptgf中左招

七月復牌,所以我諗緊如果我四月去上堂會唔會太早，唔計我有上